啲硬件仲貴過上年係我錯覺定咩？

上香港賣件啲網見有啲件明顯貴左
深水埗仲多人過年宵
放假仲誇張

係咪個個都打機抗疫

2080ti冇平過

好多野缺貨

2080 TI SG 好抵玩

要隻姑媽箱都無

都無得運

我等緊3080打殘佢個價先買

部分原材料短缺
運輸成本高左

有冇件用原油做
買d黎炒先

一一半一半

有D款一定有平

想砌多部都1516
個價真係過唔到自己

而家唔買遲d仲貴

會咩
佢依啲件發唔到遲啲解封應該會supply過盛
有得出番街又少一半人打機
過埋個5月又有堆新野發佈

需求大過供給
加價好正常

要忍多幾個月

今次真係早買早享受
十二月一月個時好多都平
我都係三月先買料已經貴少少了

遲買都平幾舊既

不過要遲成年買上一個gen既野囉

無人返工邊度有SUPPLY